Baby 假如我明天就要離開了

讓我為妳唱最後一首歌

同前度色飯啦
威啦
巴閉啦
英雄主義啦

tmr eat ar = =

同你老豆老母哭喪好撚過啦臭閪

快刀斬阿麻 唔係好撚串嘅咩？仲唔入黎比我撚狗

同我死入黎正面交鋒 死淆底獸
驚？驚咪入返你老母臭閪度囉

淆底